香港人我地幾時有真正嘅不合作運動

推！

推

點會有 班友除非自己俾人打 否則繼續返工

推呀

連登仔今日話地鐵不合作已經冇乜起色

有冇其他方法？

或者籌謀好再做

7點好開始啦
下下都9點番哂工啦仲罷乜撚野呀罷

新城市日日都有

要返工 不了

得罪講句，要係自願罷工先有用
強制，佢地最後點都返到工

而且又可以俾黑警加分
係地鐵捉人有幾難

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫